PLUG 苦主區

無啦啦又跌

做咩無啦啦暴插

But why investors seem to be treating good news as bad news for Plug is a bit of a mystery

大户想呃貨

63

苦主留名

講真呢隻野上到$60 係人都知overpriced ...成30B....
利申16蚊(已經算遲上車)上到60蚊食左浸一早走左
不過我覺得等大企返穩渣5-10年係搏得過，假設hydrogen economy係work

之前$26上到$70走左半倉，依家嗰半倉如果再閪冧應該再走

見佢配完股又有單joint venture 希望調整完再上

高盛定邊間之前出74蚊目標價 又一次證明呢d目標價 = 大戶要出貨

高手 好淡都比你講曬

其實你有做功課就知佢呢一刻一定唔值 30b
韓國佬果時用咁大筆錢投資都係睇15b valuation，你點解會覺得同renault 合作之後短期內可以值double市值? 點解要咁心急入？
仲要呢間公司而家既shitty balance sheet係嚇死人

呢隻風險係大，真係賭hydrogen 發展到，好似Tesla咁。但佢係呢行入面既power source龍頭，同renault 合作有望做到vertical integration，黎緊仲有gigafactory 玩economy of scale大量生產fuel cell

利申長遠睇好 股價夠高就可以配股還債，驚閪

巴打有冇話跌到幾多會走/止蝕?

各位PLUG 嘅朋友，今晚有咩睇法

想入貨，唔知仲有冇得跌

豬死了

究竟仲可以插到幾深

唔夠膽再睇個價

穿50睇返36都得

如果你信韓國佬就值 $30 短期內唔應該會差好多
睇support 位50蚊穿埋可以睇返落36 lol
諗諗下成件事好合理 出2個消息炒起左成倍終於要還

$50 都穿撚埋

成個大圓頂
30幾蚊用左幾日炒上70
係時候要還
補埋37個裂口要入番佢

而家咁既momentum 出埋一個繼續蝕錢既業績會點

60入左
今晚48止蝕走場了
止蝕師

屌我63，未止蝕
自己又唔守紀律，扺輸錢

我前日56仲加左倉
真係深切教訓 要好好反省下

今日又準備地心探險

大家點睇
最後逃生門? 定微調已經結束
有冇巴打出下聲

希望係回調完啦驚下星期出完業績又插

咁好似走走先好啲

68入58走左

今日食咗春藥

好撚癲，又上返嚟

呢隻長遠睇好，其實利好因素好多，都唔知近排跌咩下星期財報，大家睇幾多呢？

好多股財報好都跌。始終大圍氣氛古古怪怪

我套佐一半利先

俾人做空
睇完又真係覺得佢冇乜潛力

留意到PLUG 日日比 Motley Fool 追擊
由$2x唱淡到依家

佢升到呢個位 短期好難再有咩大突破

又到星期一

跌到

好快 $30

on9一開市洗倉咁撚樣
直接補埋裂口就回番10 妖撚到

好彩又加返啲

今日正式跌穿40

其實對比起其他，依家PLUG反而又唔係太肉酸

等$3x 開始再入返啲

唔係挑機 但跌左4成都唔肉酸？

一早跌咗丫嘛

70蚊買個班唔知要坐幾耐

望下其他連登愛股，高位3, 4成真係基本

算唔算tsla受害股

財報唔係差咩
做咩升緊
等緊撈底

壞消息出哂要升

今日盤後插水

大特價時間

ICLN跟住佢跌

衰過之前大回調

各位點應對隨時見2字

唔是馬

我都唔知等高手解讀佢份statement

均價64既表示
我仔仔女女一出世就有股票搾手啦！

覺唔覺最近好多苦主post

Fcel 跌又拉跌佢，大市跌佢又跌，依家連份statement 都有問題

唉屌45蚊入完佢就整單咁既野出黎

隨時落番$20

假財報，差到無底

可能唔止
幾時上番都成問題

係咪有lawsuit?

高追PLUG高處不勝寒

唉冇晒心機，之前大回調佢跌到32我都SH到，依家佢咁樣搞真係冇信心hold

呢鑊我都無信心sh, 今朝斬得最堅決

假財報定錯財報,...... 真係可以停你牌查一輪...

同你差唔多今晚可能要止蝕喇

我都係...45@130股
仆街...今晚彈上40即走

有冇高手講下係咪應該走左先

2018年後 可能都假
認真，走去fcel

假？

佢落到30我加倉

係呀，情況唔樂觀

fcel諗緊

plug有假數搞到fcel跌

成個因果關係係唔合理
遲早會升返 。

除非fcel都造假

fcel跌唔係因為垃圾業績咩

點解會夠膽加短炒反彈？

假業績咪有機會除牌

我覺得佢落唔落到30都係一個問題
同埋衣家佢唔係話計錯數咩
都無話報大左定報細左

係fcel 業績差拉跌Plug 然後Plug 又自爆

就咁睇佢講，好大機會係蝕多咗， 而且牽涉到integrity

成個管理層走曬貨你話呢

酒啊！

成本66 800股 有師兄？

哇你咁重本

美國啲lawsuit係咪冇我哋份

ifc見

等緊你好耐
@65

佢要重報幾樣野。唔似單單錯漏

大家睇路

果時話CEO 走哂貨我都有少少懷疑，估唔到真係有鬼
好失望，本身睇好呢隻野

係咪3月1號前買入先有得告...

我冇買但有留意下 估唔到搞到咁

比依隻嘢搞到全日冇心機

Aiiii 其中一隻大倉就係依隻

今晚係咪會人踩人

建議你睇下其他股

歐盤35蚊

今晚鮑sir講野怕就清倉搵其他股入 好老實講我short左 因為高層都掉曬貨 個股尋晚又股攻擊 仲要疑似做假數仲要幾年計同埋官司 情況真係唔多樂觀 以佢年升幅黎講仲有好大下跌空間

29啦喎

仲有廿分鐘就開盤前

3張 25蚊4月1日 put 係手，今次真係反cup

尋晚本身都想buy the dip睇番Twitter資料真係買唔落 仲要20年前都有呢類問題

睇黎呢隻野都係永不錄用等清盤

得SoFi 無得走

你係咪無轉番美金計
29歐=35美

大家今晚有咩打算

Del app 下年睇

斬佢老尾倉

睇埋佢修正版lo 反正都無撚左兩成
唔撚爭在

就夠鐘, 希望會彈啦

定盤前不問價走好

有人話係d數放錯category 要執返好
應該冇 Net amount change

邊度睇問題係點解會錯，同埋係咪有心隱瞞

盤前無得走要硬食
咁大個壞消息盤前一定閪冧
等得開盤黎都走唔切

18 19年得幾蚊 有咩好隱瞞

我會睇定啲先...

好彩之前入定少少 Put 對沖依隻閪野 但都唔夠 cover

致富5pm有得走，好矛盾

35了

set 盤前35入試下做t

“The revised accounting will change how the company accounts for certain transactions and items, but is not expected to impact the company’s cash position, business operations or economics of commercial arrangements,” Plug Power said.

Plug Power PLUG said it spotted errors in accounting mostly related to non-cash items, including how it classified some costs, which resulted in fewer research-and-development expenses and a corresponding increase in cost of revenue; the reported book value of right-of-use assets; loss accruals for certain service contracts; and impairment of some long-term assets.

Not accounting 人 我見Twitter 有人咁講

呢次唔係回調呀唔好SH呀

$74 入左 1000股

都係Del app啦
GME 都有奇蹟
佢無理由咁小事執笠掛

你個名

執就應該唔會，佢話唔影響cash同之後嘅預期，但管理出問題

本身入 1500 股
上個月清左三分一

佢D JV唔似流。你預坐一個Q.

管理出事炒哂班高層
班仆街一早走哂貨

業績差都仲可以玩下願景，好似某太空某發明家咁

set左35到衣家都未入到 應該ok啦

人地都未瞓醒
今晚30見

6點就收皮

其實好似係買入機會佢都話無misconduct唔影響cash position

真係30就加第一注倉100股試試

重點話唔影響future forecast

利申 冇貨

oh 35入左了 盤前做下t

潮退

等開市買下call仲好

今晚應該起碼跌到30樓下

不要再說了

屌 以為中概先有老千股
廢老上左位 一d 利好clean energy 既消息都冇

準備掃貨

睇左一陣 d買賣盤好撚鬼
賣就1000股1000股咁放
之後就一定有一單5000股既買盤

咁會影響估值

傻豬黎既，唔通對住傳媒話：sorry 我地公司好唔掂 呢鋪冇晒reputation 咩

玩完

轉去加BE算

有咩啟示

無 呢鋪玩能源
賣個邊全部1000 1000咁沽

幾張下星期到期call 之前冇走

仲有得彈返40蚊咩

入張末日35蚊call有無得諗

45蚊call

明顯影響投資者信心

小心越做成本越高

35.4走左了 唔敢揸咁耐
見到d賣盤1000 1000咁沽

我差d 35.8入手

Sofi 冇得盤前走
食得屎

師兄邊到睇到高層掉貨 搵唔到

Twitter 有好多我睇到8點先訓 岩先35short倉平左 冇再追了依家咩情況

氫能泡沫

4月call凍過水

個管理層同XL一樣咁濕鳩 好彩之前plug止賺咗無回頭 XL就仆哂街

止盈止損真係好重要 投資者真係比人蒙在鼓裏

我short賺左少少都唔加了 無謂踩多你地一腳 但呢次跌同回調兩回事黎建議睇路啦

今朝神推鬼恐病病地早起身，見到插成咁再search 咩事，都要蝕住走

入多800 變返50本 博佢上66

其實1月頭用4日就上返66

望30

望 20

造假數喎，點上

dllm咩 咪燈

現價入有冇機

利申冇貨

望 10

可能係一個美麗嘅誤會

短鈔會死彈返35-40

25見喇各位

冇可能計錯數，當人白痴咩

100%做假數

算撚數 穿33蚊就斬
用上次大震倉個低位做止蝕價

真係開波見上少少就撤兵算

20 好合理

做假數無得救， 返2017年價

on9 突然一堆買盤又由33踢番上去

班韓國佬大戶30$買
可能會護住先 大家未走既好睇路

上番36！

望0

？

迴光返照
仲有半粒鐘開
走定唔走

升返啦 驚閪咩

一開市d沽盤不問價。。。

話走就社工
唔走就壯浩撚
點答你

原本蝕緊1x%
一晚去到3x%
理智話我聽要走
但係好撚痛

Butt plug

回番好多啦

其實咩事咁多人買返上去？

永不錄用

別人恐懼我貪婪

韓國佬 sk holding係$30買左9%plug
你信韓國佬就買
邊個都唔撚信就賣

SOFI撚冇得32蚊撈貨

係咪開始興幸冇撈

廿蚊見

屌 有無sh施主仲健在

ME均價50

韓國佬開始輸錢

算啦反正唔係好重倉
得個幾千蚊港紙
擺係到當一個教訓

屌尋晚30蚊仲買撚左100諗住溝溝
一買即跌

佢同fcel跌到幾時
咁樣插60%落黎已經係股災級

又5%?

彈都唔彈下 想點

屌你老母見佢30試撚左兩次都無事先入

跟升唔跟跌

咩呀你講咩呀

琴日買咗少少

其實下年分分鐘破產

屌 我又係

屌你老母跌撚完未

兩個月前走哂

呢隻垃圾係咪會落到20蚊樓下

me.. 均價40.. 日日咁跌仲會唔會上得返

跌穿 200 天除時去到20頭或 under

要食二手飯

你地重倉?